[突發]利物浦拎英超冠軍！

如果英超只係踢一週

踢一場利冠軍
踢十場曼城冠軍
踢三十八場曼聯冠軍